香港已被菲律賓封關

如題 相信陸續有嚟

唔知下一個係邊個國家呢

咁啲賓妹都無得返屋企

香港政府肯封關未

攬炒

香港國際疫埠

垃圾廢國狗也不

屌，D菲律賓口罩仲黎唔黎到香港
黑心藥房仲要炒

agree

全世界比機會香港封關，尊重一國兩制
點知你班香港人唔珍惜，菲律賓死左果個就係經香港轉菲律賓
唔封你香港對唔住自己

菲律賓: 屌你老母信唔信我撤僑? 保證你3日之內暴動 + 饑荒

啲中產出事

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

賓賓邊撚個會去

快啦屌，邊個想成中環都係賓印

仲會有邊個去菲律賓

Mendoza 10年前單野都未同你計

仲好 將啲女勞動力回歸家庭 職場少番啲閪女人

以後冇賓屌